{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 뜨레모아 펜션(사계절바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックインとチェックアウトの時間をお知らせします。 ペンションでは青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及びご利用は保護者とご一緒しなければならず、保護者がいない場合は宿泊が不可能であり、払い戻しもできません。 客室予約状況はリアルタイム予約と一致しないことがあります。 重複予約が発生する場合がありますが、先に決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額を基準に策定され、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルする場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 予約日に入室し、IPTVとWi-Fiの使用が可能です。 バーベキュー場があり、炭火をおこす時間は午後10時までで、炭やグリルなどを使用できます。 コンビニは車で1分以内に利用でき、渓谷が隣接しています。 自転車のレンタルも可能で、バドミントン場もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で予約や宿泊ができますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の予約及びご利用は保護者とご一緒しなければなりません。保護者がいない場合は宿泊が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しますか？",
            "answer": "いいえ、客室予約状況はリアルタイム予約と一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は一定ですか？",
            "answer": "いいえ、客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように算出されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "予約日当日にキャンセルした場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "いいえ、予約日当日にキャンセルした場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室後、何が利用できますか？",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、入室するとIPTVとWi-Fiの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があります。炭火をおこす時間は午後10時までで、炭やグリルなどを使用できます。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、車で1分以内にコンビニが利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなレジャー施設がありますか？",
            "answer": "渓谷が隣接しているため、自然散策や川遊びが楽しめます。また、自転車のレンタルやバドミントン場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 530
    }
}